男排女將真係好成功

原本唔留意Mirror
睇完都留意到同識晒佢哋
仲開始搵埋佢哋啲單曲

肥仔正啲

Error因為Error遊所以本身有留意開

仲有顧定軒
佢係男排女將既表現突出過造星好多

本身只係叫做認得啲人樣，依家識唱曬啲成員單曲

睇完男排女將發現原來有時䀹下仔都幾正

睇完更加鍾意stephy 好正

幾好睇

由好尷尬睇到有啲唔捨得

男排女將打手係度
stephy 顧定軒 mirror error

睇埋膠戰覺得edan 好撚搞笑

我覺得男排女將嘅成功因素之一係 因為先有暖男爸爸開路

同意

依加日日都loop 方丈嗰三部曲

係呀本身有啲見都冇見過
睇完男排煲返造星一
而家識晒佢地

造星3都係

原來無論你幾努力，只要個遊戲唔浸你玩，就可以隨時DQ你，好入心

睇造星3睇到連阿祖嘅空肚講宵夜都睇埋
先知原來佢同babyjohn咁

on the way

我都係
因為男排女將先識mirror
未睇之前覺得呢隊野全部騎呢蘇三尖八角
睇完開始聽啲歌綜藝
佢地又幾搞笑

而家幾鍾意Edan

三連擊

mirror最鍾意jer

20集真心唔夠喉
拍多5/10集仲好啦
可唔可以拍過Stephy前傳呀

屋企裝修住左一個月酒店
果一個月就係由8點半睇Viu 睇到11點半
連8點半韓劇講檢查官套野都幾好睇同搞笑
唔係裝修就唔知男排女將咁好睇
之後既膠戰又係幾搞笑

方丈把聲幾好聽
啱啱聽水刑物語嗰時估唔到係 mirror 成員唱

ian 唱歌都好聽㗎
可以試下聽鯨落

Stephy 成37歲都咁正，真心女神級

其實佢地算做得唔錯 出道左2年 成長算快
比起cctvb 你只少做10幾年 先會R到個有對白角色

真係幾好睇
有無人開始翻睇

Jeremy啲對白

開頭好期待呢套但驚啲仔演技會好尷尬
點知個個都好自然睇得好舒服
係固定嬲個角色煩膠左少少

最有咁快
想翻睇2月29先

我由男排女將開始直落到晚吹 好正

碰啦喂

佢哋Solo 歌全部都好聽過mirror團歌

睇造星二已經覺得Edam又靚仔又搞笑 有興趣追下

edan

再遲啲先 等到對啲劇情印象減退先睇返 可以再感動多次熱血多次

固定表白固定b！

屌 same

兒登女

播之前淨係識姜濤
睇完地產仔同打天下都唔知Stanley同AK係咩人

水刑物語

佢條眉

Error mirror 好多套都做得幾好

Frankie好靚仔

劇本同鏡頭都比預期中好咗好多
真心抵讚

佢個清純look好正

我都係

anson lo都幾正

都係ViuTV領導層識玩套路

背伴都唔錯

jeremy冇咩對白反而令人留意到佢都算係一種成功

可能巴打你冇聽開快歌？
我以前都麻麻 不過聽落又覺得ok
睇埋佢地啲mv跳唱 真係香港樂壇新景象
要支持下

Ignited啲詞有啲膠陳詠謙

明明係好老套既劇情
但唔知點解 會好想追落去

開始~開始有心跳~

之後1.11開始又有1030-1130馬拉松
音樂節目+遊戲節目直落

十幾年前睇tvb都係東張西望睇到11點時代變曬

係幾好㗎

教識大家寫個焫字 都算有貢獻嘅
我幾鍾意之前隻《reflection》同《破鏡》

係花姐ERROR遊
我係因為花姐先識ERROR同MIRROR

從來冇諗過會睇偶像劇會睇到喊
到而家仲係好掛住套劇好唔捨得佢完咗
好掛住追post睇劇嘅日子，最開心嘅一個月

初頭係好老土同尷尬，但後尾有啲位都估唔到呀！唔算好老土呀劇情

我都喊死，美人

我反而留意左193
之後再留意error
再睇返曬花姐error遊

真係堅同笑到仆街

重有我兩個女開始聽返stephy d歌

頭十幾集佢冇對白，嗰陣仲鄧佢慘

好掛住男排女將

係估唔到方丈咁既樣

Ian首鯨落好好聽

我都係 掛住神神豬

真

造星入面睇得出佢幾humble 兩個節目嘅佢都鍾意

奇怪 qk咁高幾靚仔以為佢係mirror

點知係error
再睇佢地d歌mv
再追曬花姐error遊
前日睇曬2

真係cls 曱甴個度
再到今日先原來4個真黃
即加爆分

Tiger演技幾好 支持

教主好charm

連技

我都係最近先睇error遊 真心笑到仆街

識好多人都係因為男排睇返全民造星

Same

成班打手

兒登

same here
發現mirror d成員都幾搞笑做戲好自然
最鍾意jer

Edan成日係jer到留言都好好笑

起碼分到個mirror 個啲人邊個打邊個

好掛住顧定軒
無得晚晚睇佢 仲係好唔慣

係20集入面見到固定嬲嘅嬲係隨住個角色長大 有唔同層次
所以係演技黎

Stephy

三首都好好聽

Edan 老鼠屎真係好好笑

後尾先知原來又識彈琴又識小提琴好有才華 又幾靚仔

jer

我老豆嗰陣追得貼過我
前晚叱咤仲認得佢地

gay test pass

以前真係完全唔識mirror亦冇興趣去識，
睇完男排開始覺得佢地都唔差。
然後走去睇埋造星一，
發覺其實佢地同error都幾勁

屌 same 我都係因為咁而不知不覺間識晒啲成員

Stephy由曲奇年代已經鍾意佢

可惜套劇得20集，好想睇多D Jeremy

edan 無偶包先正

今日睇左頭五集 都ok 啦 好耐無見既偶像劇
mirror 就呢兩日先認識
香港跳唱男團本身已經少 唔知係咪造星
佢地感覺幾識拎舞台同基本功都ok
不過男團都係第一下諗到韓國
even 唔係專登想做韓國男團feel 都因為南韓呢樣做得太勁已強制令人聯想

開始 開始有心跳

固定係男排入面真係做得好好Mirror班仔啲戲都無我想像中咁尷尬 我愛Bobby

選角好 拍攝有心
睇得出成隊crew都有盡力去做好件事
雖然MIRROR第一次去主演電視劇, 但佢地嘅演技的確令人眼前一亮
特別係Ian傷左個幾集真係睇到我心濕濕

另外就係2020年呢個咁低迷嘅時份，
我覺得香港人係需要有呢種正能量沖擊下

我都係睇完先開始去認識mirror
同error

成個post 都係心聲
由一個都唔識到睇完男排再追返全民造星1
最深刻其實係alton 個句"尋求無悔真生活路漫長也靜候"
聽完勁欣賞佢地

喺公海睇到呢張圖幾好笑

仲有正式開始

開始...開始有心跳

固定嬲

佢個劇情係老土得嚟貼地，中學個陣滿腔熱血地打，打到上甲一之後就面對大學畢業問題，個個都要搵食，講出香港做運動員真係好艱難

最鍾意都係個句，你要揀鍾意嘅嘢定你叻嘅嘢

佢以為Stephy鍾意佢個part勁好笑
好青春

因為睇完男排女將追埋成套mirror go

家瑜

個到好尷尬 但笑到唔捨得唔睇

好想波傾有後續/番外

陳卓賢魚仔

尾二嗰集睇到眼濕濕

要求Viu快啲開劇

而家造星1喺viu app排第一

見到顧定軒臨尾喺度喊真係feel到佢哋嗰種感情好真摯

就係呢個平行時空

error遊表現最好我覺得係保錡

多發揮過tbb啲角色

Jeremy bb好慘成日講野都比人閘住
Btw佢依家cover左首oh my god好好聽

193好正
噤高，以為佢係寸寸貢好得戚嗰種
原來係好斯文好乖好善良嘅人
好正

啱啱個post佢話阿jer攞咗新人金獎係金jer

保錡一定係mvp
第一季鵪鶉d好正

劇情緊湊喎，隻隻都打波
贏就贏輸就輸
俾著tbb，得第一集同結局係打波嫁咋
講老土，90s尾tbb d劇就老土喇

我都係睇完先知mirror有咩人 follow左佢地ig

力圖散la

頂

係咪影完張相 力圖就無啦

本身Mirror同Error除左姜濤之外 一個都唔識
睇完男排女將之後 再睇番造星1,Mirror Go(第一季正好多),Error遊
真係認得晒Mirror 12個人 再搵埋佢地d歌聽
覺得Ian,Jer,Edan,193同肥仔都好正

仲有盧瀚銅
好好笑

點解咁多負皮 ian好有實力喎 識唱作 運動又掂

呢度ian好cute

asap都幾正

讀演藝真係唔同啲

如果而家先出mirror go應該會吸引到更多人睇

Error

頭已著了地

佢嗰個 快 吞 轟

今年好似會再岀新一季

UNDERWEAR!

令到我開左全民造星1睇哂 開埋花姐error遊 仲迷左固定+Ian+Jer

Jeremy個高音

Mirror Go第一季真係好好睇成班都勁膠可惜皮皮好少一齊玩咁

破鏡MV仲要係成員Tiger導演架！
好多成員其喺比想像中多才多藝

佢正呀

Mirror go嘅佢仲好笑

連登係勁反契（ian）

Error 仲好笑
Error花姐遊 自救tv 笑撚到仆街
真心覺得香港電視台好有希望
佢哋令我想睇返電視

食魚眼我真係睇到想嘔
勁佩服佢

正到爆
睇埋佢2019年運動個排嘅story
好後悔咁後先識佢
想佢地有多啲嘢撈

力圖力圖！！

我個名

依個真

第一集真係有啲尷尬，之前越睇越正

d人個個甩皮甩骨 男人老狗要厚一厚粉先見得人

Viutv 我想拍戲

viutv可摸耳請我做演員

一班打手

家瑜喊我又喊

呢個真
未睇男排有聽過ian/jer
睇完更愛上佢地
我而家連ansonlo都有聽

完咁耐先出打手
個marketing幾高招

超正

姣佬樣好好笑

193痴線佬黎

記得男排最後開live佢bg係忘了愛

開頭係因為唔妥Ian係團入面第一個有solo同開solo concert
之後又話佢 ig story串柒柒咁講嘢
我呢啲都係因為男排女將先識MIRROR先識Ian嘅新粉其實一啲感覺都冇
回帶佢呢半年都冇乜嘢丫
努力工作有戲拍有歌出
緋聞又澄清咗

連登就係咁

比賽界嘅老鼠屎

ian我都係睇男排女將先識
佢幾首歌都幾好聽
例如鯨落 正式開始同另一個諾貝雨爾

Ian 同AK d互動好得意
Ian係串 但佢心地幾善良喎
有次OP prank佢同佢吐苦水
Ian好認真開解佢 真暖男

人地真係有料到 串少少冇所謂la
唱作+彈琴結他+演戲+急才+181cm+靚仔
偶像黎講有咩可以挑剔

193 193 cm 身高body fit到正
白白淨 就認命 點解天生點睇都咁靚
外貌極討好 班友仔恨鬼到
笠翻頂草帽 擔翻根草 女友太多好懊惱
唔識唱 咬字弱 算啦 我都會亂咁唱
唔識跳 舞步弱 算啦 我都跳係勉強
全因多女欣賞 唔係特別囂張
天生好樣係大衛像 慣晒各位景仰

33點睇都咁正

超nice呀ian

除咗Mirror Go之外，大家可以聽翻佢地之前上電台個堆片，好正

人大咗的悲傷

一集都冇睇過